\begin{table*}[ht]
	\renewcommand\arraystretch{1.25}
	\centering
		\caption[Venda Global de smartphones de acordo com o sistema operativo]{Venda Global de smartphones para os utilizadores finais de acordo com o sistema operativo
			
		Fonte: Gartner (February 2017)}
	
	\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Sistema Operativo}} & \textbf{4Q16 -- Unidades} & \textbf{4Q16 -- Mercado (\%)} & \textbf{4Q15 -- Unidades} & \textbf{4Q15 -- Mercado (\%)} \\ \hline
		Android                                          &        352 669 900        &             81.7              &        325 394 400        &             80.7              \\ \hline
		iOS                                              &        77 038 900         &             17.9              &        71 525 900         &             17.7              \\ \hline
		Windows                                          &         1 092 200         &              0.3              &         4 395 000         &              1.1              \\ \hline
		BlackBerry                                       &          207 900          &              0.0              &          906 900          &              0.2              \\ \hline
		Outros                                           &          530 400          &              0.1              &          887 300          &              0.2              \\ \hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}}             &   \textbf{431 539 300}    &        \textbf{100.0}         &   \textbf{403 109 400}    &        \textbf{100.0}         \\ \hline
	\end{tabular} 	
\end{table*}